點解想見下面都咁困難

你要翻工冇得見
唔緊要 我明白

等到你放假想約你
又話諗唔到活動唔想岀街
唔岀街咁去你屋企啦
你又話屋企人唔比
呢個我都體諒
因為大家相識既地方既關係
佢屋企人唔多鐘意我

咁叫你去我屋企啦
你又話驚見到我屋企人
其實都上過黎一次
明明佢地對你都好nice
又唔係話叫你見家長
（我同公公婆婆住）
加上黎到都係入房關埋門
見到佢地既時間不多於5分鐘
都唔明有咩嚇親你

於是最後就大家各自係屋企9hea唔見算
唉 都係想見下你姐

反而我明你另一半諗咩 我對ex完全就係咁 不過唔太鐘意都有可能

可以約去佢屋企樓下hea下？

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

所以咪變ex

我同女朋友剛剛ugrad，依家大家都各自返住part time黎搵full time

我做救生員，一日講緊返14個鐘，0700至2100，但都兩日見一次，甚至日日見，大家夾唔到dayoff去對方返工個度搵佢囉，就算食個lunch都好滿足